#pritunl for debian

wget https://gitlab.com/azli5083/debian8/raw/master/pritunldeb8.sh && bash pritunldeb8.sh

-pritunl web https://ip.no:443

-squid3 port 8080, 3128

copy setup key di consule kemudian login ke pritunl web masukkan key login

username- pritunl,

passwd- pritunl

kemudian tukar port pritunl 443

#install ssh

wget https://gitlab.com/azli5083/debian8/raw/master/debian8.sh && bash debian8.sh && rm debian8.sh

-shh port 22, 143

-webmin https://ip.no:10000

-dropbear port 443, 109, 110

-stunnel4 port 442

-fail2ban

-block torrent

-script menu

#google cloud

Bagi yang menggunakan google cloud tambah script seperti berikut

wget https://gitlab.com/azli5083/debian8/raw/master/googlecloud && bash googlecloud && rm googlecloud

#install ddos deflat


wget https://gitlab.com/azli5083/debian8/raw/master/ddos-deflate && bash ddos-deflate && rm ddos-deflate

#block abuse

wget https://gitlab.com/azli5083/debian8/raw/master/blockplaystation.sh && bash blockplaystation.sh && rm blockplaystation.sh


